有邊d 相機店係黃店？

想買部sony 機
唔想俾錢藍店賺

sony本身係藍

直接係美國BH，Adorama 呢D 店買仲好
或者日，美 amazon 買

人地真係俾全新未開過嘅機你

買新機無保仲要貴過行貨，買二手唔好..
新機就Sony store啦

咪撚去四寶就得
sales串過馬撚 長期多人佢地唔鳩理你
上次四寶出機差d比個矮瘦後生mk 伏左
未比錢唔準試機 比完錢即刻同我講部機冇電 一係買佢粒電一係等一粒鐘差夠電先試到機 即場屌鳩佢先肯借電比我試

Sony點藍法？

四寶買過好多次，其實個個去都係為平，唔預佢有咩服務態度 (非繁忙時間上去好啲)
不過你話差電要一個鐘又誇張啲試機差5-10分鐘粒電就用到啦

要買行貨只可以去sony 專門店？

push

豐澤算唔算？ 李+×

個logo藍

瑩記記者有折扣

Showa
100%黃

利申 有朋友係果到做

+1
朋友新手去買canon 22 stm，返到去睇本manual唔撚係22 stm既
唔知係唔係二手翻pack是但塞本manual入去

已Blacklisted

大膽少少問啦ching成碌木企係到撚知你想幫襯咩

全新機粒電有電你先應該驚

9A Meteor but ho lun expensive

應該會有電喎
除非倉底到走晒電啫

買過幾部新奶
全新都係無電既